有邊啲理論係歐美世界噏出嚟，但係俾中國人攞咗嚟打丁？

「匈人即匈奴遺民論」

而今學術界都係冇人肯定同否定到，所以我暫時都係用「匈人」嚟稱呼一大支喺四至五世紀蹂躪歐洲、最有可能源自西北亞同東北歐草原嘅遊牧部落集團
呢個係個十八世紀嘅法國漢學家「德金」構想出嚟，本身都冇乜說服力，而今就俾啲「中國軍事史學小將」攞嚟構想出嚟嘅鄙視鏈，個思路、嗰種閪嘅態度大概就係噉，我嘗試演繹出嚟

A)漢朝是中國
B)漢朝擊敗匈奴=中國擊敗匈奴
C)中國的手下敗將匈奴被洋大人認證為匈人、且時間吻合
D)匈奴把日耳曼部落按在地上磨擦
E)日耳曼蠻子把西羅馬按在地上磨擦，雖然西羅馬是羅馬的半邊，但老子不理，壓根兒就是羅馬，什麼東羅馬其實是拜占庭，不算，所以是羅馬人被日耳曼蠻子按在地上磨擦

總結：羅馬連中國的手下敗將都扛不住，給中國提鞋子都不配，你這香蕉人趕緊給爺爬回家吸洋屌，別他媽跟我辯論nmsl